工程bse fg 對前途感迷茫

我係一個垃圾ive bse學生就黎畢業
依家intern坐緊office
成個office環境都好大壓力好唔鐘意翻呢到
intern完應該會走

我個人係想做物管果個方向
貪佢hea 但係前途好似麻麻人工又低
或者做監工 但唔知行情點
同埋想考水電牌方便技術移民
好迷茫好想你地比啲意見我

我係咪應該出黎捱幾年學多啲野先去做物管
咁樣應該人工高d?
但係好驚果幾年好辛苦冇曬生活

有冇師兄可以講下依家行情 人工係點
如果有得揀 我想做13 14k物管都唔想做17 18k project team
咁諗係咪好不智？

同埋想知bse出黎有冇做到

仲要係ive ，重刷吧

1月intern

係

通常一揀做contractor 類，就轉唔到其他。如果你純粹想搏幾時再hea, 要睇你做邊間contractor ，因為有d係不斷衝，迫你上。

maincon

咁如果我畢業直接物管條路係咪好差

你家庭有冇經濟壓力？
同埋睇你想捱定博姐 做contractor返六日真係好惡頂

後生細仔就做物管好浪費，珍後生搏下，學多啲嘢先啦，maincon 硬橋硬馬真功夫，做返5、6年識下人塔下路入發展商到做BSE 好過做私人公司物管。

政府物管（房屋處）就唔同講法
不過要讀多個物管學位先考到牌

i大就安份守紀啦

公屋維修係咪姐係物管果方面
我就係想做ws

冇壓力阿 我唔想捱唔想搏
想有番啲生活

如果畢業走去做mtr維修學徒會點
我想做有關維修方面既野
但係學徒唔洗hd都做到
有冇高級少少可以揀

樓主
唔想做狗既就直接做物管
想入HD做ws既就做住公屋物管mo再考ws
我都係BSE HD不過哂左兩年時間係sub con做狗
同你一樣想返5日準時收工有返自己生活

利申: ws

唔該巴打
想問依家物管起薪幾多
做兩三年後人工幾多到
同埋有冇得考水電牌
ws難唔難考 辛唔辛苦
人工幾多到

我依家畢業先19歲
我想30歲果陣起碼有25-30k
有冇可能

巴打真係好多謝你
有冇話邊間物管公司推介
邊間公司冇前途唔好做
如果做物管會多啲時間既話我都想pt進修係呢行發展
公司又會唔會供我讀書

人工低啲唔緊要 我真係想要生活

同埋有冇得考水電牌

想work life balance 點解要入行做工程呢

細路仔唔識野 以為工程搵好多錢
依家intern就知奶閪啦

咪係， 做工程係辛苦錢